貫徹連登仔反南亞精神，遮打道應該改名

應該叫咩道?